今日點解會去銅鑼灣？

我只係想知依個決定點樣得出，同埋有咩考慮因素？